{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5667&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 제우스"
    },
    "text": "ゼウスは客室のリニューアルを通じてリニューアルした宿で、清潔な客室と親切なサービスを提供しています。 近くには錦南路5街駅と良洞市場駅があり、松亭駅KTXからは光州駅へのシャトル列車が運行され、便利に利用できます。 光州起亜チャンピオンズフィールド(野球場)は車で7分の距離に位置し、ユースクエア光州総合バスターミナルまでは車で3分、忠壮路までは車で7分かかります。 客室内部にはPCとテレビが設置されており、LGユープラスWi-FiとIPTV UHD超高解像度テレビも備えられています。 ネットフリックスとムービーネットを無料で視聴でき、シートはチェンジメーカーを通じて交換されます。 フロントには水、飲み物、キャンディーが用意されており、予約当日は荷物やバッグを事前に保管することが。 全客室は2名基準で運営されており、土日には連泊利用の場合、5,000ウォンの貸室料が追加で発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名前は何ですか？",
            "answer": "この宿の名前はゼウスです。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はリニューアルされた宿で、清潔な客室と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには錦南路5街駅と良洞市場駅があります。"
        },
        {
            "question": "光州駅までのシャトル列車はありますか？",
            "answer": "はい、松亭駅KTXから光州駅へのシャトル列車が運行されています。"
        },
        {
            "question": "光州起亜チャンピオンズフィールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州起亜チャンピオンズフィールドは車で約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユースクエア光州総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ユースクエア光州総合バスターミナルまでは車で約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "忠壮路までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "忠壮路までは車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはPCとテレビ、LGユープラスWi-FiとIPTV UHD超高解像度テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる映画配信サービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料でネットフリックスとムービーネットを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "荷物を事前に保管することはできますか？",
            "answer": "はい、予約当日には荷物やバッグを事前に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合の追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、土日に連泊利用の場合、5,000ウォンの貸室料が追加で発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 401
    }
}